FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (25) 想中walkout? 睇template尾

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答:

13:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

14:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

15:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

[center]另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

屌，fucked up咗

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

仆街我一世無walkout了

#2已經冇用了

不推文

手快無禁到

搶po丫拿

DR個分無咪未check到

諗住更新template 叫人用不推文
點知自己就唔記得用

其實大家課幾多金？ 玩幾場Division rival全部都C朗， 沙拿， 尼馬加成堆icon

有無D6 排名1個分參考下

改返個名先

我不課金

0
所以用緊普巴支超個隻

課左6pack

Btw you never walk alone

Sissoko好撚煩
向後蟹步走仲快過我直跑

中超普巴係邊個？
Talisca?

西甲vidal, saul,兩個都打防中.點睇?

係
d錢拎哂黎炒卡

舒服仔 再見

可以，兩個都幾全能

輸射中人彈空門真係好冇引
守都已經好費神 輸啲咁的波

防中用馬體會個thomas+vidal好d

如果出totw semedo
我應該等totw出左先定依家買
利申：自用

玩開後上遠射,見到thomas wf得3,但好平好抵用

今集拉莫斯好唔好用

仆街鳥 遲左賣 9點半先賣 仲要賣4000

更多巴係fifa巴菲特

個leak 中哂

Dybala
88 Dybala係咪今晚可以放？

操控市場

隻Semedo係LB

RWB Adama

又話世三黑卡

仆街，我都唔記得

搵鬼用

無隻吸引 wl白打

查奧爾
Ea 真係唔想佢有出頭天

想要RBW adama

靴南LB mendy GG

賣fifa20 ps4 ut coins
有900k 15蚊10k
包tax 包卡 比人清coins包賠

有意tg

我個fd放300k conis比我
想問應該出咩卡比佢bid

呢個意甲wo

終於搶到

連EA都玩鳩Dybala比張車頭相佢

真係音樂比利

意甲 AC 好難連

未轉姐

冇祖記

即刻49K入左三隻SEMEDO
WL放

dybala冇相

好幾隻低rating都實用
theo個d

if ndidi ndombele sissoko三個中場會唔會進攻好唔掂

中場sissoko
中堅lenglet

而家最貴同埋max price 50k tax都蝕埋

Ndombele CM 帶波上去
交俾前場三個攻

睇黎今年玩荷甲前場都幾勁
btw totw1隻malen仲有得升係咁出荷甲前場黑卡

再改PRICE RANGE

我前面係Fraser 巴豬牙醫 Richarlison

唔係perfect link玩少好多野

2星腳

意甲又贏

我真係睇唔透EA的選擇，舒服又冇助攻又冇入波都有if，點解唔俾張mm if我玩青訓足球

期待更多巴TOTW4心水投資

舒服好似果場嘅potm

屌，係wor

PLEA好似幾勁

沙拉比亞 1G2A都冇IF 竟然出華拉提

可能係因為pes包左祖記

發覺果啲咩HKG啊Stand with hk都係仆街嚟

SOURCE PLZ

有興
終於唔使得利雲/華拿
希望Kramaric都生性D快D出黑卡

有啲想買佐真奴添

點解去到1207重係d5?

冇隻用得 屌你老母

邊位巴打隊波叫Stand with hk
我最後隻dembele入球on9波

當然我係同上季比，有差不多表現一張if都冇

EA=香港正苦 專使橫手

無Vela 成手貨係咪要賤賣？

可能個SBC係真

屍美度左閘 條右路點撚連dembele呀屌

遲點會唔會出FB 小豬用到呢？

EA撚狗

而家D6/D7 啲人咁重課架咩
連續兩場都比人臨完場反cup
比人屈能力無得打

4231
ST同CAM係BEN YENDER同拿卡
用邊隻打CAM會好D?

Mendy 打右閘就可以

唔玩意甲 啲totw冇乜邊個連到hybird
Meta 法國仔

收返

Sarabia otw snipe唔到

cresswell 係咪要走? 見下期都有隻if 82英人英超cb

想問下國際賽D球員有表現有冇得炒？

好用咩

有冇d6 可以報rank1分

Upgrade完 又得7chem 好反智

你叫佢出 左翼Dembele 咪得囉

Ben爺打唔到CAM

即係要等到星期五？

我都想知

拿卡打CAM OK?

係SBC咩
VELA張圖唔係OBJ黎咩
希望大家善用不推文回覆

隻if adama 想點

冇版權唔通幫佢改圖咩

有無手足知 D5 DR rank1 呢家幾多分?

同平時聯賽一樣都會出totw

有冇好用嘅後備cam推介？

姐係今個星期冇英超佢就會用國際賽做標準 唔該巴打

dembele 係巴都係打左

隔離post見到

用來炒就得，用就窄窄地

Aouar

又搵到下期if目標

20000左右

點解dr 升到上122x分重係d5

德甲邊個龍最好？

係obj
但呢d如果出實係當weekly出

Sor忘了

謝,巴打

一般，打4222/ 41212(2) 雙箭頭會比較好

放緊14000

我12750入 叫做回到本

好提議

最好唔知，抵用就 Gulacsi

Theo 先係最值得睇果隻
法國左閘連意假

我出卡廢if比我個fd賣coins比我
點知我個fd未bid
有一張已經比人bid max price
有條友賣coins bid錯我個張
淨賺6萬

你會唔會留一隻自用
我入得兩隻12000咋

睇黎今年ea把心一橫真係唔再淨睇數據出if 炒otw要小心了

唔洗咁急喎，potm話唔定岩用呢

hello fifa player we need to talk

見到今期totw 出左隻82 cb

最主要係有隻dunk if
又高rate少少

啱啱14000比人秒買咗

sor 唔記得不推文

意甲買唔起sandro 就要買佢

依隻升既時候，if cresswell都會升，只係冇佢升得咁多
啲人見到一隻咁貴自然會搵下其他選擇

想問D5 幾多分先穩陣排名1

姐係放唔放住？

呢隻炒硬
法國+意假

呢一星期做左好多sbc
儲左十幾包packs
有d係閃金球員包
等幾時一次過開好？

聽日d totw唔係好吸引

車迷想入佐仔自用 大家估大約咩Price Range

有時踢波唔係淨係睇邊個入波就邊個最重要

我自己冇放，蝕極有個譜，唔差果兩日

Fahad27200 擦任唔會比你入返，小心

我跟你 巴打

大家有無踢過11人比賽?

幾點有新包抽

只可以講 閘同CB既價值係兩回事

跟更多搵兩日食
隨時本金翻幾倍

估25k內
太慢都係肥料價

留意下四隻法國
攻中雙四星
中堅有機potm
前數字幾靚
左閘好夠快

仲諗住VIDAL有機IF
西甲防中終於用得upgrade
丫出semedo, 仲要左閘灰左
雖然佢對西維爾真係踢左閘

恩莫比利正野

上季如果唔係啲助攻比人射晒落海
應該點都有張

高位35000入左4隻sarabia
依家要跳樓了

點解會咁買

諗住出鳩硬
1g2s 仲要有otw

有otw唔係反而無咁易出？

35000 已經係出鳩硬既價黎 1萬幾蚊升上黎

ea係要做你都無計

Adama快過包皮了
全game第二快

我知
我諗住出完totw仲有得升

真係冇都唔奇
成隊祖都過左PES
定上年有冇其他都係咁
都有相

有無人打rival成日無啦啦疾左下

lan線定wifi

唔會 9成跌返轉頭

想問下防中買加度素定堅尼好？

Kramaric出黑卡 一定會買 忍左隻thuram 好耐

逗住中場

Wifi 上季都無呢個問題

theo 幾時放？

其實我唔係話佢打得唔好，只係我用上年ea出if既標準覺得唔會出佢

D5 rank1 22,000夠唔夠分

話說萬聖節既卡點炒？
上年11月我先正式開驚

有冇人上星期D6 RANK 1 分數參考下, 2萬驚唔夠

Ea做鳩你

佢咁樣岀先好 有d人一世冇入波 唔代表佢打得差

lucas會唔會跌 想upgrade隊波
而家入好貴

投資涉及風險

如果EA標準一致既，我鐘意呢種出法

同問 家下2萬3

贏到3：0 對面跳場
我依家卡在係“回到球賽”
但個wide shot係keep住動同會轉shot
有冇人試過我kill game會唔會當我輸？

本身都有諗住hold到出if先放
但諗諗下呢張咁既野講真應該除咗炒都無人買
搏唔過 原本賣咗再升都當蝕少少算 點知依家

對住個輕鬆打既贏緊先disconnect
Ea

講真個句 1G2A都唔出真係冇野好講

錯手set左Plea 1900 buy now
秒左

打sb，一入場踢兩腳已經知咩事
佢要你輸，你幾撚勁都沒撚用
對面65 rating，打到99甘，完美first touch，完美dribble
你就面對面交失，d人全部企起到，接波永遠欠半腳
吊你老母ea

想問下數位版個3個pack 係幾時送? 好似玩左十日都唔覺有gold pack

屌你老母ea兩次中六次柱

一入場就知贏定輸

冇升過

用法甲有興趣收隻黑卡華拉堤

EA真係玩撚死人
1g 2a都可以無if幾時先有
利申 苦主

一

屌笑死
啱啱無聊上weibo m 搵下大陸點睇HKFREEDOM
話大陸有個幾出名既streamer 玩Pro Club
對面隊對叫HKFREEDOM
無耐比人封左
依家變左禁忌咁
輸出革命啊

㩒入去睇下啦 1250先上D4㗎

上個禮拜好似2萬5定2萬6

可以夾賓爺

Tip錯Arthur 有TOTW好彩下晝走晒

對上仲有？

成日叫D巴打 出之前放咪咁解 不過無人聽

otw集集都係炒hype千古不變定律

佢地貪心想賺到盡嘛，之後賺唔到就話蟹，年年都係咁

冇錢買賓爺

用第2模式健康射係咪無綠色睇

咁可以夾基沙文

我星期六tip Arthur好彩下晝走晒

Adama比EA浪費哂

之前17000掃完 出之前放個啲人 fat到

Dybala而家放定出左TOTW之後先放？

防又唔得，攻又唔得，得個快字

聽日放好似好d

If cresswell 放唔放好？
仲有一堆winks 同dier係度

呢張卡太少用家 買家九成都係炒家
原本都有諗過等出IF先放 但好大機會有價無市 搏唔太過

課完金 賣野賣到有1M..
玩緊西甲 想將Saul換走
應該用100k買modric 定係買icon好
我睇中隻Ballack 但新手唔知好唔好用

好廢，慢到嘔

前幾個po叫左人入音樂比利 但係冇人so我

真朗

OTW 所有表現好 預期佢9成會出IF既

價格會出之前反映哂

臨出前已經好大機會係最高價

出之後反而會跌少少

西甲砌 5221
Ramos 轉位打CMD

Icon買中前場啦 最保值

但modric都好慢
仲有咩選擇.. 用緊de Jong + vidal + Saul

同一隊應該好屈

打到2萬6 穩陣

點擺法

De Jong + Vidal + Ramos

賓爺+基沙文？
用緊好似有啲唔順

阿朗之後d特的卡唔知會唔會全部冇相呢

我都覺 賓爺冇波入

例如你本身砌433
就轉5221
其他位不變
少個CM 多個CDM
之後in game轉番433 就可以用Ramos打CDM

將ramos變CM?
我打緊 41212（2）
之前試過用丹比利玩433
唔係太識玩翼

竟然 爭波踢

Ben 爺+ Dembele + Son

今集賓爺要打st
傳波麻麻地

oh shit
不推文

lucas 70k值唔值

用一個道理
41212(2) -> 5212

想問有無人用緊第2模式
Fake shot同轉方向搓波點禁？

咁樣嗎？唔要隻saul
入隻ramos

咩今唔今集，一直都只可以踢ST
條氣咁短

今朝2400都執左50隻

對，入到game 照舊用番41212(2)

其實啲仆街贏緊or和緊但係feel到唔夠你踢果時監生斷線， 係咪冇任何懲罰架

岩岩應該排到同巴打打左場，GG

上集啲特別卡可以打CAM

有冇手足知DR D5 rank1要幾多分呀

唔係所有斷線都當輸咩

Salah都可以打閘添，咁而家唔係特別卡嘛

竟然咁玩
入到game即轉41212(2)會有咩效果

岩岩有個呀

Dybala特別相都冇

咪你平時嗰陣 Saul -> Ramos
唔會有分別嫁

咁快放

500k
英超隊
cm /cam 有冇介紹
睇啱左隻icon litamain
用緊kante pogba
kdb麻麻

用緊Son?

真朗97 97
adama 98 97

音樂比利

應該全部祖記都冇

有40萬budget同呢4隻untrade，可以點執？

Gomez 勁wo

有冇d5巴打報下rank1幾分 唔該晒

鳩砌左個唔洗30萬既
allan witsel防中
brandt cam

Pela出左if Thuram係咪會跌..

vela 係唔係要睇星期五

明白.. 但有1M.. 心好想買隻icon 唔知買咩好
見到kaka都好吸引

今晚打咗5場DR
80% Sissoko
80% Son
60% Ben Yedder
60% Dembele
60% Ndombele

好似踢黎踢去都係打緊同一隊咁

淨返20%係真爆機隊

即係賣走otw基沙文？ 佢打cam一場3球

你鐘意啦
又唔係人地玩

想買就買，只係提供多一個選擇，最緊要玩得開心
買完Ramos 再買icon 換 中前場 又得

頭先睇好似226xx

Tks各位巴打

唔該晒

砌曬5個落去咪得

講緊對手
隊隊一撚樣
呢幾張太勁

咩app?

Sorry 可能新手問得差 係有時驚亂洗 買錯隻野唔好用 初頭仲諗住買ballack
好彩有巴打話廢
之前都洗錯好多錢買錯人

呢個5隻真係砌到一隊

Malen長炒長有

Strong link 應該唔會跌

無見過人用福

但個價長期咁貴

mendy跌到

今個wl應該有一半都係打呢d

點解咁快放佐真？

rabiot定ndombele好d？防中拍matuidi

可能sb先用

Sissoko

sbc用唔到咩

拎返D錢買 其他野炒囉

上到d3
成班on9 仔淨係識屈速落底鳩扭傳中再repeat

D價回緊

點睇隻皇馬mendy係咪升完左

今期if 又係無隻想要
Btw 都唔會屬於我的

今集個模式好似有d悶，上集都仲要防健康射同大斬傳中
今集完全係控下控下
我自己甩左波成隊落禁區泊大巴算

買左咩定等聽日

更多巴 係呢 你平時訓前果轉係咪都係放一粒鐘？定會改成3粒鐘放？

我70隻vela依家放定再睇定d

未完 不過唔會大升 Theo連唔到綠線 取代唔到

加上佢都一定唔平得去邊

Sarabia otw panic buy

Malen 斷左貨

訓覺 re list完就算 唔會逐張改咁煩

因為個個球員出左totw卡個個禮拜 佢張普通卡唔會係packs到抽到

O.dembele定mahres好用啲

仲有兩分鐘，有冇SBC呢今日

咁通常邊個時期張金卡最高價？

又利

祖記利記

上年又係一連幾個sbc 炒起成班利

點解買依隻

炒唔起啦，無限rating

同問 責住舊錢

5格d gameplay都好似溜冰咁

好多人都用緊隻普基，又平又抵用

笑左，尋日入左40~60隻基迪拉竟然賣得出 d人咁瘋狂掃貨

屌你老母垃圾驚

早排2000入左堆khedira
依加8000buy now都被秒

出幾個sbc收你啲利人
再出隻potm taa

好多隻喎

5千都有人秒 條list好多3500

隻祖記75左翼賣左8000

星期一果時仲700入左超多rugani 不過1900放哂

要賣好賣 咁低rate

之前500-600入左十隻廢金想炒MM唔中 擺到依家變左8000

呢條賤種狗掛住hkg個名
全場睇full replay，衝cam，上半場領先兩球已經喺後場猜波
之後下半場反cup佢爽撚到

藍斯1萬

呢條係食屎狗黎
全場FULL REPLAY 衝CAM
上次完左場即刻屌7佢

笑左 1點前岩岩好入左成堆米拿

屌我仲有十幾隻，賣8k先

SBC pack all rubbish

點搞 每隻跌1000 屌

我都有屌
打機打到佢咁真係好悲哀

尋日基迪拉同沙皮狗2揀1入左沙皮狗

有冇人記得上星期d6 r1幾多分

痴撚線我掛10000 果3隻都俾人掃埋

德甲有無攻中 中峰推介

即炒利記銅卡希望炒得起

出完仼就即刻掃咗20張1.5k 米拿

得隻藍斯

好慘 我都係

屌你d keita 1k 入4k 放 好撚爽

痴撚線 十幾倍利潤
估撚中真係爆機

9000放哂啲rugani, 藍斯，基迪拉先。咁都炒得起...

Perin我放99 都秒

估撚中，兩個鐘前賣左大半

祖狗人又max了10k

會唔會POTM 係arnold

10分鐘前3k樓下入，而家5k走哂

仆街班友1萬都秒

Yes

祖記咁多選擇都秒哂

米拿全部人直接10k 買

岩岩做完中

公平咩 我就中垃圾

Who

感恩EA

祖狗 利狗 全線10000

屌你老母ea

昨日放撚晒幾十隻軒達臣一隻賺1500

呢D sbc 邊有得估

不過我都有十幾隻祖記

等出馬體會

渣住3X隻米拿 係咪以家放最好
第一年玩FUT唔熟炒卡

有3隻放左一陣仲未有人要 早知放9.9K

10K頂價唔放你想等幾時

放啦 MAX PRICE 仲想點

On9你仲想幾時放

屌我set左7000 太細膽

南亞賤種黎 mohammed

連續3條友屌9佢

哇屌 放曬佢先咁

倉底有兩張普金 唔知價4000放左

屌你老味 EA app要驗證 好撚難
我d利記球員放唔到Max price了

唔放等幾時

個sbc其實係關咩事？
歐聯？定咩野？

擺左10分鐘都冇人買

放10K? 我見10K好多貨
真係第一次玩FUT 無聊見到米拿咁平先掃貨

祖記銀卡都放到一萬，笑左
明明個SBC要用金卡

啲利狗炒唔起
放7k冇人買

啲人鳩snipe

好似好多平野

邊有得估

無知一問 點解啲sbc獎勵又唔係特別好 但啲人都會用高價買球員做

根本好易做 唔知炒咩

幾時話入祖記同利記人架
Miss咗冇跟到

貪心左 放10K冇人要

點解唔係熱狗

呢個世界係咁多傻佬

好難賺盡個價 賺少小小早d 放其實仲好

屌 有無人可以幫拖fifa app 驗證卡左成9個字

馬體會重貨表示屌

Dembele用咩chemistry好

岩先個個panic sell 米拿
點撚知轉個頭出隻sbc 10000 buy now
呢招絕

入Wilson potm D貨好易買到利記

所以唔係我理解能力有問題 係真係有痴線佬 但啲卡又真係炒得起

點樣可以set你個fb一有新post就有通知
搵極都搵唔到

搶先看

#1底有

銅卡都2000賣左 世界上水魚真係咁多?

Potm果個球員係咪相關球隊d人會上升

我本身都勁多Henderson 賺少25萬

不過真係無得估

祖記估佢上星期打呲 買左一堆 執左廿萬

走哂 1.1-1.2K

theo marking 得6x 左閘黎講會唔會影響好大

我都有成60隻winks

@sam gor 係個facebook右邊有三粒點 禁入去再禁follow 入邊有得set get notifications

更多巴 ndidi 星期五放定再hold?

Thanks

意甲冠軍
英超亞軍

黎緊會
德甲冠軍
西甲亞軍？

瞓先 聽朝有堂

放啦 都升左一皮

依定要開始喂你搵食
想買son，有排儲錢

前日放晒啲Milner

Strong start 係聯賽排行第一

更多巴 而家入咩入

咁心急放哂 都未到potm 可以揸到星期五

你可以試下入拜仁同皇馬廢金既

睇下佢出唔出埋

利申：鳩up 無根據

如果我手上有普通金戴bra,音樂比利同gomez 應該星期五係最高價去放？

更多巴 我有隻if kai子 幾時放好？

原來拜仁輸鳩左 第一係慕遜加柏

聽日夜晚/後日⋯

唔怪得大家咁鍾意用保連奴
入左隻黎用痴線真係好屈機，肯定係性價比最高既球員之一

想入mane係咪星期日wl完入最好
我唔打wl

之前三千幾

Ozil坐穩未

做埋MM SBC....中耶蘇仔

利記炒唔起 班傻佬終於醒覺

間唔中 有人會一萬都BUY NOW

做完sbc中左Mandy
77個隻呀屌

前日揸住40幾隻 放淨10隻
下次長揸算

求EA出Wilson

本身 allan casmeiro 雙防中好垃圾
點知加左 paulinho 打三中中帶生哂隊波，滿場飛有攻有守
不過 casmeiro 仍然係高 rate 低能，唔係抽真係唔想用

英超 有冇cm 同cam推介

十二碼點射？頭先一場炒左兩球

巴塞平嘅金卡得arthur,firpo同alena
出sbc有無可能好似祖記咁fatfat

有無人有熱山食評 ？想換下後防

發現自己幾次walkout都係gk

2萬6夠唔夠rank1

要打rival 都唔夠時間打sb

好撞，幾快，有時會輸12m

4-5k 放曬米拿

同意
仲要依排ot
今日一日掃左800分
都未夠2000

一隻祖記都無 仲要食炒
今次仆街了

賣哂 早抖

收收埋埋咁多貨

屌你老母 死人豬閪consultant 跟你comment畫撚完張圖俾你 又有第個designer comment 要改圖 正豬閪 一次過啦屌 浪費社會資源 你估我淨係打一份工咩 阻撚住人奴fifa

感覺唔關速度事
而係明明 strength 同 aggression 都好高，185又唔矮
但係永遠都唔夠撞

paulinho 樣樣防守值都低過佢又矮D，偏偏又好搶得

笑撚死我

幾多本起家
炒左有2m未

要入手？？

3-4m 左右 唔清楚

Ozil 幾時放好

點解啲harry maguire突然之間咁唔值錢
700都bid到

冇速度 跑得慢 唔夠快

Malen斷埋貨

英人82 rating個價唔係應該都硬架咩
無諗過三位數買到
屌，之前打英超陣仲on99二千尾入左，不過用落都算正正常常

關速度事 62 pace 加模組鈍數值又鈍

futbin見到2300喎

我啱啱700入左兩隻
無花無假

基拿比入波

真係純粹模組問題
因為 shadow 已食係同paulinho 一樣快
鈍就預左，但係無預過會唔夠人撞

皇馬mendy做乜得返45k

轉semedo d人

德國potm有無得炒下咁？

咁高rate 都有低能既人既
佢得82 除左mm我真係諗唔到點用
比佢好既cb太多啦

Dc華個價開始跌
想入貨

1g1a了

國際賽d if通常幾好

20000 88rating 呢啲價一定唔會輸啦

有30萬可以點執想換走Silva 同 telles
定係換哂英超後防算？

auba定阿古獸好用

拿卡

基拿比今年踢到咁都未出到特別卡。。。真係不解

好辛苦 唔識賭卡但係又要做sbc 硬食炒價 錢比晒去做sbc都冇買過人黎玩

老老實實
抽pack同market好玩過真係打fifa好多

Sbc 哂錢哂心機唔中好野直頭想del game

屌你個名
呢個真，未中過walkout

痴 祖記d 人完全買不到
得一張保方 嬲嬲地賣左1皮
我唔信兩日都唔回

出ST位肯定30萬價位最少

通常呢啲Sbc過兩日先做都可以慳一半聽日仲要派彩

邊有咁多錢入咁多

係咪轉過gameplay嚟 同wl兩回事

做乜DR個速度好似快左咁多咁

dr又升分cls

Draft用過幾好
但一定要係352,3412廢到仆街

呢啲廢if 9900入到
Qs價 9882
入定當儲錢。肯定唔洗蝕先

想問下其實抽啲咩包有黑卡出？
7500金包？

好似太慢同太削 但傳波幾勁
隻dunk 10幾k英超好似幾抵

高吊球其實係咪L1+射波 點解解唔到個任

左右閘都唔會買得起起碼300k

點解會NONE賣唔出？

Sarabia1入球兩助攻都無if真唔真啊

Have your say in choosing the @Bundesliga_EN #POTM!

Vote ➡️

更多巴教下我

唔通又係利雲咁老套

should be coutinho i guess

Semedo if set 70k bounded 係咪坐撚住個腦
外加theo 70k好似追得過

D5 Rank1 24350 now

似會做比古狗

咁癲，上年22000到都穩rank 1

想知 有冇得講多d
我都見到外國吹奏緊

我都投左古

啲加彭仔

一定係古
掃定d 利記巴西巴塞都差唔多

英超中堅Sokratis如何? 冇錢vvd係咪應該用Sokratis+熱山

大家咁多位都係有經驗ge 炒家

有無老友d4 rank 1 報下分數

主要都係攻似41212 多兩邊option

守似541

球員能力要求高
弱點都係輸反擊

wide mid 要set回防

中堅快 cdm 都係要快再cover wings

wide mid 要助攻力加爆氣

cam 進攻核心 set stay forward

St set 回防

個個都迫 個個都快到溜冰咁

D3 rank1 講緊 30000分 up
啲人係咪痴線架點奴咁多分，我放棄

屌你老母一起身諗住執下平貨又要砌puzzle
d圖好撚難睇

今年gp 係咁 不過寧願快到仆街 好過慢到人都switch 唔到

semendo出if點解nif會跌嫁
入左4隻又蝕到仆街
琴日蝕4隻sarabia已經想死

但個sbc開得兩日

46k 都蝕到仆街 ching 你都好識炒卡wo

下下玩高追就算賺都賺個少少

乜咁早

出if諗住必升 再等ea開高個limit
48k入4隻 on99

祖記咩事炒起？

袓炒起晒 剩係做咗利果格
開隻perin比我

番工ma

今日派彩，起碼平一半先

呢個價係炒上去架
之前一路keep住30k左右
已經升左50%以上
仲想話等佢改price range再賺一截？
太難啦掛

本身入左5隻khedira 仲有1隻祖記
做完出perisic，回小小本
keep到德甲POTM 睇下拜仁球員會唔會升

做完利sbc俾返兩隻利

想問西甲，意甲係咪冇potm?

係

利d普通閃金已經炒起哂…買唔到

禾仔轉左相

想問LB用皇馬隻文迪/米蘭張黑卡定羅拔臣好

Dembele

沙基利好似炒唔起

Reus, 利雲

張麥佳亞好冇用，我見佢得50速
應該一比直線就穿

Hey FIFA fans,

Silver 1 in FUT Champions has been updated to receive 2000 Qualification Points (instead of 1500) and also Jumbo Premium Gold Players Pack (Instead of 81 Two Rare Gold Players Pack).

Cheers,
Theo
Theo.

唔算起 袓先炒得起

頭先bid緊佢，bid到2500，我放棄左

出現了，無風險必賺跟住話賺少咗

早排買都3000幾wo

踢完場波已經預左佢if升啦，48k係已經升完
但都多謝佢，唔係d貨點會咁快比人buy now 哂 接哂

下星期曼對利
係咪可以入定曼d卡

送嗰張黎 會換埋 係咪仲係推薦熱山？

想請教下放左係轉會名單哥啲人點解轉唔翻去的的球會

好彩都執返少少

Carrasco Bakambu 都係

CM Ndombele Wijnaldum

最易就左下右下最細力

Sanchez + Sokratis

想問下今集你地用咩視角？ 電視廣播無咁闊但係睇得清d, 多人遊玩睇得夠闊但係扭波唔夠仔細

有咩值得入手

臨踢中個波個時洗唔洗禁多下正方

Lucas

Son

唔炒卡唔做SBC 草錢買人

要買球場

無錯

我用番Wl 果個Ja ，有分別？

熱山好貴...又未買sissoko..應該up中堅先定防中先 防中用緊otw ndombele wijnaldum

其實你地炒卡係咪都靠估
我見好多巴打都成日中

星期二先上黎話miss左timing炒卡, 嬲得濟入左堆83, 有5隻保方
明白到炒卡好過奴rank 1啦, 以後跟大家搵食

唔洗，越簡單越好

次次落到底 禁區中間都冇人 個個行到勁近龍門 可以點set tactics/或者有咩skills

Ndombele 同 Wijnaldum 都係 CM
Up防中加強防守先
中堅 Rudiger/ Lindelof/ Gomez/ Bailly 四揀二 用住先，唔差

傳中嗰個選項有個保持在禁區頂

巴打又係你

琴晚高追左隻軒達臣

我係更多巴既相反
更少巴

通常中先放上黎姐 而且大撚把蟹貸係倉度你唔知啦

如果重要對賽個d卡
通常炒唔炒得起

想問下
今年FUT係咪無左杯仔打賺錢？

個人感覺central link field 最好

買五大聯賽，五大國籍，83~85見平就買，必升嫁喎
個問題係賺多賺少

尋日屎忽痕入咗堆平價利諗住自用
點知今日就升到baba聲
利申利狗

五大國係咪德，英，西班牙，法，荷蘭？

應該係Italy 多廢金

下星期入定堆馬達先

呢D好易壓住你D錢好似玩定期咁, 變相你冇左舊錢炒其他

TOTW4
法甲攻中 Mollet 10.75K 有1隻
入唔入得過呢

如果夠卡
應唔應該依家做個祖記利記任先
定賣左先
等派左彩買返

英超防中黎講 法賓定if nididi好用
用緊神軒唔夠勁

買十零隻當儲錢姐
其實都係壓到出potm，睇下佢升唔升
佢唔升我都會qs

好 中堅4隻我有3隻 搞左sissoko先
另外問 推唔推介用maximin?

我尋晚賣哂，完SBC前 d價應該會跌返

唔撚做都賣啦 一隻一皮

真，但好似跌返少少

昨晚成皮一隻，無硬吹真係一定唔撚做

派彩應該揀邊樣

Sissoko, if ndidi

係咪右翼嗰個
快+扭得+5*sm
玩skill move 扭扭樂嘅話可以用嘅
但係傳射體都差
唔玩skill move嘅可以用
Richarlison 轉位打ST /
B. Sliva 轉位打CAM /
直頭唔砌翼 買三個前鋒打 41212(2) / 4312

錢，你覺得你最近好運既就揀包

其實d卡係咪派彩後會平返d wl開始又貴返?

sissko nidid 2揀1 邊隻好

咁視角用邊隻？

我433施素高打cm 淨計防中我覺得ndidi應該岩d

我用classic

屌你老母 ea app 驗證好撚麻煩 d圖好撚難睇

請問我隊野可以點救

屌 琴晚放左NDIDI 65K 依家升到70K

買迪列特啦，潛力個隻都係5萬

英西意德法

有冇英文

Sissoko 今年 Meta 卡
If Ndidi 黑卡可能保值d?

de ligt

想問Allan同Paulinho 用落有乜分別？

Draxler -> Herrera 打雙防中

或者

我前中場有冇啲再勁啲 定要成隊轉

4231 前面四隻有pukki+Gundogan 仲有兩隻點配 諗緊Lucas+耶穌ok?

作為一個荷蘭粉話你知 呢集等IF啦 勁個啲荷蘭人都好後生

Allan CDM 防守頂級 矮
Paulinho 全能中場有攻有守 183 彈跳幾好 有力量

Fifa app個個verification puzzle 驗證唔到 可以點做
驗左幾粒鐘都唔得 張圖又咁撚難睇

lenglet開左新price 200k

打平隻野咋波

之前有巴打話外國個d twitter
係有d 消息流出黎
唔知真定假

If麥迪臣打cam

仲有一隻可以配咩 我原本係諗高速啲好啲

英超陣Lw本身用緊費沙 如果再update係咪就安達神
利申 唔用獌人

4231 LAM RAM 用速度快的

有時打平到咪係
有時幾隻腳出曬黎 係唔同方面 唔識打平

呢隻異形來架喎

而家抽中If dybala
應該而家放定派左獎勵先放

我而家平民陣，中場用緊ndombele+gun同埋Maddison

咪臭係 咁點撚樣驗證 on9 EA

最頂層 完整果隻 打平

見人用幾場禾仔，都幾廢....

有冇人D5 rank2可以報下rank1分?

webapp bug左,要係buy now打個價先會出到d卡,
所以futbin唔準

FIFA20 UT tg group

話時話，隻James雖然銀卡，但幾勁
有冇人用緊

巴打以後買乜post多d出黎
等大家有雙重認證

panic跌

24300 岩岩

曼聯新仔？
$4000不如用Carrasco

抽咩包會出

如果玩英超，有得連線好d既

係咪我加左emoji 個隻

你好彩抽咩包都會出

7500包 真係好運

如果我打兩個中場 一個stay back 另一個禁區頂。兩個前鋒入禁區 應該都夠?

7500？

多謝分享考慮賣Allan

Fraser, Bernard, Pulisic
呢三個好似差唔多

砌451
Allan 連 Koulibaly Manolas 可以 Hybrid 其他聯賽

yeah

有無咁多巴打咁好運
淨係依度都見過幾個巴打中

識玩一定qs

我本身已經係hybrid，所以影響唔到我隊chem

琴晚隻milner放唔出 啱啱先放得3200

唔知9月德甲最佳格拿比出ST 定LW RW 如果出ST就可以入定貨整

now放
派彩有totw包，一定跌

更多巴有冇最新tips買咩

ST拍利雲打雙箭頭

allan我當佢巴西版kante 掃波一樣咁癲 都係衰矮 要拍個高少少中場
保球王就鳩跑守波型 射波有健康射但用落唔係成日入到
多數入執雞波

唔該曬更多巴 聽完你講 get左陣終於入返

9月冇佢份喎

拍Reus 打雙箭頭

如果到時出古 CAM 就好

咁同Vidal 比呢?

咁應該9成都係古天奴

Vidal 有攻有守，但慢

防守其實差唔多
vidal 遠射/ allan 扭波(其實都唔係好勁 不過3個相對上比較好)/ 保 後上

又古天奴 利雲

用過walker cancelo,終於知點解walker多咁多人用
爭太遠

sarabia咁都無if，諗住升左應該幾好用

防守用 Walker
進攻用 Cancelo

多謝兄弟詳細分析

walker physical勁好多，cancelo好多人都5夠撞追到都俾人撞翻轉頭

d4 r1 幾分？

希望係wilson拎英超ptom

最後係104k

有無人可以報一報加下D5 rank1咩分

成堆般茅廢金...真係一人得道，雞犬升天

icon swap要人玩first owner objective 如果rival為主既話真係非洲人末日

假樣睇見唔開胃

27860

唔會啦，入波多=贏

discards姐係咩卡

都唔係無機會嘅，英人情意結，同埋好多人連Son Auba 都唔捨得買，可能真係投到隻Wilson 出嚟都唔奇，門檻一定唔高

幾點派彩

2點同3點好似係

3點DR，4點WL
第一頁有講，睇咗先問

更多巴有冇話一陣派彩可以入啲咩

panic discard if

D6 tank 1幾分
報一報

鐘意用cancelo 打反擊 推波比較靈活
身位夠撞對面隻翼

零晨2點個陣2萬2到

都預咗係難
平時d exp任都咁撚煩
免費icon都係宣傳口號姐

in game 4312用緊賓爺拍利雲
賓爺係咁入波
利雲唔識入
有冇説明書
定要換個快少少st

我驚我誤會, discard意思係咪姐係TOTW1-3 個堆IF?

係接近quick sell 價既if card 姐係10k 入手

真係7500
出果下我都呆左 附上貼圖一張

d 幾？

有錢好真好

巴打做判頭？

叫我呢啲開極都唔過82既點玩

4000頭掃左幾隻arthur搏古天樂，係咪傻豬左？

唔該巴打, 不過唔知83-86 肥料會唔會跌好多呢

有冇邊隻抵入
入啲都無妨

lucas打翼 dembele 打st會唔會好不知

落d10刷到世界末日

or

享受遊戲唔撚理d任

而家係咪冇得係game入面睇幾多分係rank幾

所有中/高價/meta球員 都入

本身用緊 Paulinho + Talisca
覺得Talisca 後上都好勁

唔明點解我攻個陣.. 2隻防中CALL極都好少上黎, 有無人知應該點SET
用緊433 , fekir+ ndom + 馬度迪

你set左 stay back while attacking?

分散投資，不過我得20萬，入唔到太多, 仲有好多隻IF 儲落在transfer list

英雄所見略同 我跟外國youtuber 試呢個陣真係work 防守有9個球員塞係中後場真係有用 對住包皮 c ron 都有能力守得住 雙st 變左右中場防守 攻中留係前面企最前 後面搶完跟住反擊 兩隻閘後上有意想不到效果

為左玩全球最快
買埋atal
入場轉位

屌 我咁都唔夠分。。。

恭喜

而家都可以bid到平野

入左semedo 38K

再恭喜 祝我紅卡中意甲前鋒

點解祖記人會升?
新人求教

想入返啲javi
而家3.8算唔算好

sbc 要兩隻祖記金人

Sbc呀琴日
今日跌返啦

。。。點解會入到

依家放先？派彩後就好似冇咁值錢？
利申：9up

同路，我覺得4000穩入，再高d不了
巴西84/85仲有好多選擇

sbc

邊度有得睇分？
#1 futbin條link有田update

有冇4222巴打分享下ct

諗緊3點派DR獎勵左右放掛

德甲係咪再下個星期五

英超potm會聽日出？

佢應該想講premium gold pack 7500coin個pack

諗起上年德甲一potm前就盲搶sule

全球最快點解會有高斯尼

各位置有冇咩要求
L/RM用閘轉LWB 定用返翼？

咁死得

最快換波衫呀

跟機問
今晚想試下

有個巴打話成倉「火星異種」
真係好撚似

留名吸下ching d運先

果個位唔知放邊隻好
有lenglet 但得7chem
今晚adama食返隻deadeye用下

都好
一賺賺五十幾倍 仲有廢金

今朝7點到2萬3仲係d1

肥料 實有得升⋯

派彩可以入D既

想問下WL贏得十場紅卡上限係咪84？

D5 rank 1 去到咩分?

joao felix/rodrigo/williams
3選2 應該點揀

過左成晚啲祖記仲炒緊

今期的低rank黑卡有幾隻好野，隨時賺喎

全面壓迫係咪要再nerf下
一開波用 80分鐘仲有氣
D icon 紅晒血仲跑得射得

Hernandez

希望中semedo
星日十勝見仲有四場
以為可以十一勝
最後四場輸曬

快閃SBC?
今日已經唔見

Ben Yedder + 巴塞 Dembele 你覺得點

canales
rodrigo
williams
joao felix

Dembele 氣短 5星腳 打ST 唔錯啊

想問問上定下好d
依加用緊上 koulibaly有時用到想嘔血
或者有冇其他hybrid推介

Talisca 左腳Finesse Shot 入唔少

Yes
下星期五法甲

收到

強勢開幕

咁左翼要搵個可以in game 打4312 amc ge法國人

得半小時左右, 要買得超快

Call 防中 好易俾人打反擊wo
Fekir, Ndombele set Balance
Matuidi stay back 試試

打算all in兩隻算

手機係唔係睇唔到?

LB RB STay back
CDM *2 Stay back + cover central
CAM default
ST*2 Get in behind

我諗住入illarramendi, William Carvalho
同其他86-88人

Joao Felix + Morales

同你有隻撞左

Coman 後上

派彩入多數bid 定snipe好?

首先你要有4121(2) 既陣 同埋所需要既人
1個強力防中 我用WITSEL
2個BOX TO BOX 中場 我用哥斯列卡 同IF DELANEY
1個KEY MAN ( 聽講成個陣最重要既一個位,用黎連接曬全隊, 傳得扭得射得) 我用REUSBB
2個前峰
4人防線 我諗左右閘要快同好STAMINA 我用MBABU 同SCHULZ (雖然schulz stamina 唔夠,但唔開迫搶應該夠用)
入左場之後轉 3412 3中堅 雙防中 左右翼 1攻中 2個ST

第2,呢個陣用黎打防反 想主攻請用返4121(2)
第3, 2個ST 要SET 回防 CAM STAY FORWARD 防中當然要SATY BACK
左右閘唔記得點SET
呢個陣好處係守方面會好過4121(2)
攻個時又可以係中間猜波 因為人數夠 多PASSING LANE 但唔可以拖得太慢

實同好多其他巴打撞，我會睇埋其他83

84入唔入

屌 唔知 Morales 係好野
用左黎做SBC

84都會
JAVI 我而家都有3隻, 我會target中場, 中堅靚國靚聯賽既人

okok good luck

已經準備好資金入市

炒起左既 bid都實有人推上去

熱門野 snipe

冷門野 bid

入左d普通歐聯卡 ，要唔要等多陣先放， 見依家隻隻都升左千幾蚊

黑世三 呢集好似冇咩人用

D5 R1幾分

新手白痴
想問咩叫派彩，點影響價格

即係我呢個陣可以handle到？
前場就一定唔駛擔心
但成條後防連龍我買返黎都未用過 唔知兩閘表現點

派彩係ea 派獎勵，貨多左市場自然會跌
供過於求

用攻代替防算啦

其實snipe 既做法係點 搵buy now價？

451意甲LM都夠chem
有冇選擇好過mm koman
右邊semedo + dembele但可能要等semedo totw冇先有得平d

左右閘絕對可以 SISSOKO 落中堅?

不過你個陣咁勁 唔洗守都得啦 當然如果遇到高手 都可以用呢個陣一戰

咩獎勵？squad battle? Division?

其實諗住放kun 入otw ben爺同L Hernandez
但樓上巴打話個st會回防 驚跑撚死ben爺

sb 星期一
dr 今日（星期四）

呢到陣 打打下成日比人塞咗攻唔入
定放棄邊路 轉41212?
廿五萬買唔起萊斯 witael 同lucas

Set 埋積極回防基本上跑上跑落試過幾次d大隻df食極都食唔倒個位最後發脾氣剷都係萬拎蚊既事，仲可以揀shallow 黎bid

451 可以用 Promes

我就係因為踢433 比人塞住係中間 傳個波落兩邊 又扭唔到出黎 傳返入中間又易比失 所以試下玩4121 點知效果出奇地好 因為人數夠多 又唔算好遠 企係唔同angle 唔容易比人遮曬 所以猜得好過433

咩時間？

連佳尼同基達都上到5000

3點dr
4點wl
好似係

點會假

ok
thanks brother

廿五萬點轉

中堅防中龍門?

應該會死 準備一個後備lor

痴線，對到個人瘋狂drag back，淨係用死呢招，但好撚勁

難d 喎 再草多少少錢先

11呢？

Reus + Sule

哥列好撚勁喎，又搶得，爭頂贏撚曬。用過lenglet，好硬直...

建議打熟咗41212(2)先玩352
如果唔係你亂傳更無效率

高吊球個任係乜 點都完吾到

4121(2)係踢9個人？

不嬲呢招可以打天下

有邊幾張要留

想試下轉41212
做利雲同換中堅 加 witsel 先？

用緊廢奴，好似麻麻地
轉唔轉lucas好？
前面3個係耶蘇，韋利安同安達神

想問下開pack有無話用電話開無咁易中walkout?

而家futbin 係咪冇左睇rival rank1 分數live?

Reus 係咪真係好勁
我又驚佢出if /potm 跌到仆街

中堅諗緊sule 定lucas 好

Firmino 勁到仆街
Set balance 4222st拍ben yedder
幫人one two 或L1 dribble Cool ball 再俾直線或者射，同真人一樣

食咩chem?

勁到仆街又靚仔
佢出if 張普金係個時實升架 你個時放咪得

無錢就SULE
有錢就LUCAS
防守SET後少少 SULE無乜比人放甩既跡象
仲橫到傻 人地撞埋黎一定甩波

痴線真係一招屈撚曬，防呢招出腳死梗

我clip shot都入埋都無解到

垃圾先會用死一招
呢d 對手其實只要你唔亂出腳就可以

Lucas模組如何
見到貴幾倍

sule定akanji？

唔知算唔算好勁 暫時陣入面佢最勁 唔知其他貴價人會唔會再勁d
但要用一段時間用慣佢 一開始拎佢黎黎扭係唔掂
比人一撞就斷
而家我掌握到點用佢就幾好
扭到俾到射到 但短氣

sorry 打少左個2

lucas見人用唔差
快 , 中等身材 , 防守能力算高
我唔用佢係因為怕佢升得快 跌得快
如果德甲我揀兩隻CB 我會揀 LUCAS+SULE

等緊lucas 跌返6字

耶蘇轉Lucas
廢打CAM

事實
特別而家高手都較drop back
只係drag back 我咪由你
臨出腳個下一定被block

Roussillon+Sule+Akanji+Mbabu

Finesse Shot 無上集咁勁
Drop back 防守/反擊 都好好用

想Lucas + akanji

轉左玩意甲，暫時幾順
不過好似好少巴打玩意甲咁

有無D6 rank 1分望望?

If maddison好勁

好撚難
用親drag back條友永遠都有個氣場係到
個中堅永遠都唔會好埋到身
臨起腳就永遠一個腳位先block到

要防 drag back 就要戒標波同埋set drop back

最麻煩係對手drag back 配合其他skill move

有玩，但感覺要組到好真係好貴
始終勁人真係唔多，感覺組黎組去都不出個廿個人

Lucas 勁啊，今集高波勁難入，佢矮少少都唔怕
Lucas>Sule

如果對面係icon 或者top tier 卡另計
因為普通卡有d位只能盡做

咁樣？

點解半場和波 對面走場
Final都係當和波
不嬲係咁定用咩glitch?

想問問
用意甲隊既話一對中堅
Manolas加koulibaly係咪最好

我都係意甲
前面都係用個幾隻矮仔
不過右邊hybrid左疤三隻

用緊依個陣幾順

想問下黎緊特別卡包係唔係Halloween?

本身玩開英超，所以感覺還好，唔算好貴
不過某啲位置冇乜選擇就真既
例如右閘，左翼

應該係話其他意甲cb 都慢過閪

600k 一隊 性價比唔錯

v drag轉向個下，唔係你唔出腳就沒事...

i know that feel

呢個拿玻里中場上集用過，跑得好快

意甲陣我*理想地*會組41212
唔打兩邊中間allan,Gomez,馬杜迪, savic

玩意甲唔用翼啦

冇咁富貴呀師兄
同埋我有隻羅辛奴otw
會打有翼陣，左翼costa

收coins 有意pm:

係唔錯 幾靈活
係shot 渣左d

Nainggolan 平靚正

咁其實呢對翼都係快+靈活+shot渣

433 st 買邊張好

巴打同我一樣中場用sms同尼恩高蘭
仲有個位暫時用緊nandez
諗緊轉馬杜迪好唔好
Allan有啲貴

有隻硬吹Costa
唔用好哂

今集高波nerf咁多
矮仔中堅都ok, 咁簡拿華路咪好撚勁

利申大簡fans

拿卡
廢明打CAM唔錯

所以加左deadeye
好好多

隻大衛施華係咁跌
IF Doherty個價又唔郁

上集用 Matuidi 左腳 Finesse Shot 有時會入到波
180 防守唔差

15:00截？
係咪之後可以入平貨？

SMS開始厭佢慢
黎緊派彩直上Allan

而家中場玩尼恩高蘭遠射
同埋sms遠近都射（較佢會入禁區）
所以想搵隻主力防守既拍佢兩個

係，佢比上集更頓

上集sms張生日卡好用到仆街

Allan 當 簡迪咁玩 正啊

Allan冇得輸
有買貴 冇買錯

普金de jong依家91000
等派完彩係咪會再跌
想入隻自用

普金Ndidi入800-900抵唔抵？

alllan 同kante 操作上有咩分別？

求kante食評

萊斯打st 定cam好

咁睇嚟要甩左手上啲貨去買

Allan 而家68500左右
算唔算貴仲會唔會升

等Sam 哥答你

原來而家semedo 左閘可以good link guedes
但451右邊本身都諗住靠佢link dembele

點解會升到91000

500k

炒?

有冇平icon推介?40萬內

yes

我而家尼恩攞cam，allan cdm，好順
尼恩勁撚到傻，box to box，搶完波再推埋上去

單機巴表示：
今年打SB中親鉛都極明顯
打開Legend 人唔識走位，跑起上嚟仲慢過電腦行
贏親都係一兩粒，衰起上嚟要打加時甚至輸埋
上腳甩到傻，短傳可以跑過龍
小禁區單刀可以飛機
順起打嚟數可以數電腦16:0都試過
成日都打到爆血管咁

Dunk if 有冇人用

屌，lag到慢鏡咁，明明贏住最後lag到反輸

試過最後一分鐘打rival 龍門禁長傳最大力係地波派膠比人入埋比人追平

防中好難IF呀嘛?

If左啦

Guedes 麻麻地

Kante 有神力 暫時無防中替代品

其他防中都用唔少 第二選都係揀sissoko Allan

角球頂出嚟，㩒口又好，X又好，都係set俾禁區頂既對方
而電腦就可以頂俾中圈既自己友

所以唔想浪費佢既進攻才能
想搵個專心守既搭

聽日會唔會有活動？ 好似係出potm?

英超法國人👍🏿

咁多集都唔鍾意用kante

歧視短人

Marksman
Pac都唔boost
有promes martins 做跑狗

我明
情況同你一撚樣，如果自己先開紀錄，有機可以小勝或者加時勝。但你比電腦入先，你咪撚洗指意追和反cup。因為黎緊既時間，你面對面交都會交失。比你去到埋門單刀，都會中柱或者電腦神救....
同埋永遠臨補時電腦必入靚波

無SET, 只係兩閘SET stay back

係，最大力點知踢到禁區頂，係自己果個

今集暫時唔駛高 還可以

so far 用過

allan
尼恩
sissoko
ndom
Kante
馬度迪

希望遲下試埋德甲多蒙特公廁組合

新人一問 有冇炒卡高手指教下 依家入dunk if 之後出10月英超potm 有冇得升？

成日俾老婆串，打到咁興仲打嚟做乜

用過咁多隻防中 暫時覺得witsel最勁

攻守都屈機 好可惜連續兩場入波都無IF

我唔明點解人地攻我個陣成堆人上前, 我攻就永遠4條友...

紅卡除左semedo 算中大獎 其他都唔算特別好

放曬cresswell未

Adama 出rwb 但防守得40
好心就出返rm啦

大巴拿都好正

你咁講 心思思想試玩多三角 一直都未試
不過實勁

Gomez 唔差

補充 價錢差唔多既人內面

幾十萬神獸防中 今年未試

本身唔止91000喎

大巴拿ok la 但其實好多隊都未必容得落佢

今集課金嚴重過上集 基本上WL 一半以上已經最已陣隊

呢隻算二獎

櫃都踢撚爛了

L2既簡迪可以出毒撚領域
蟹步防守範圍最大最快

中左militao同marcelo
100k可以點執？
kimpempe untrade

尋晚都爭啲打爛手制

4/4 skill 高大得黎唔頓

傳射都OK 92composure 極少派膠

反而哥列斯卡 今年用落廢左 身位好弱

上集toty抽到用到尾，食hunter衝力射球勁到仆街。

屌 笑撚左 毒撚領域

Sissoko都好撚大

其實個個都捕緊平貨 應該好難搶

對電腦好撚難tap in，有條路見到都有幾廿隻腳叉走個波。

你地起碼對Player
我對電腦都嬲成咁
對面耶蘇同我隻VVD爭位追波
波都未掂就俾電腦隻耶蘇撞跌
呢啲情況仲要經常出現

上星期囉...

Toty

屌

First owner objectives

普金kante=超人
toty 果堆係創世神

我會揀費明奴，除非你兩翼都係垃圾，只想傳波比ST 入波，咁拿卡射波係好過費明奴。

但如果兩翼都有入波能力，費明奴傳扭射都有，會全面啲。

同埋用費明奴，你戰術彈性大好多，隨時轉陣，佢打ST, CAM, 或者Box to box CM 都可以，你會多好多玩法

廢明打st麻麻，我一轉佢打cam勁幾倍

有得出toty 豬扒都變女神啦

想知今集有咩sm攞黎硬爆比較好用
發覺新一集nerf咗sm 上集用開個堆heel to heel 四星直角轉身同iniesta move 今集用完會疾一疾 之後俾人撞開

所有上集好用既你唔好用 其他今集都變得好用

真，改左好耐

Heel to hell 仲好好用波

好撚嘔心，傻尻先會用既技

有冇人知dr d5 等級2而家幾分？

咁有九成人都係傻鳩

各有自己玩法啦，我一次都未用過呢啲尻技

Walcott終於都有半身相

平少少有無呀 得80k

Werner?

Havertz